（贖罪）冇錢冇學歷冇身高冇內涵冇樣貌既人究要點樣屌西？

冇錢冇學歷冇身高冇內涵冇樣貌既人究要點樣屌西？

你同我講你上網識人約出黎成功過，但我想講比你得米果條女都痴痴地線，點解佢唔索性捐撚左個子宮造福人群，真係情願比狗吊都唔好比呢種人快樂，不過我好懷疑條女係惡意散播性病比你

我睇唔透呢個世界，連幾百蚊叫雞都做，點解佢認為可以屌到西...呢到係香港黎架ok?

我打呢篇文純粹想贖罪，原諒我既愚昧冇繼續玩鳩死你條垃圾，我依家同你呼吸同一個行星既氣體都覺得好噁心...

叫雞最方便

盡快投胎